時光倒流，如果再畀你街上見到梁愛滋之流出現，仲會唔會淨用口屌佢？

會點做？

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

嘿嘿嘿

打！

有冇人有烏克蘭政棍身處垃圾桶張相？

見面就有情 這就是情面 就算佢再賤再仆街 喺網上鬧到佢幾甘都好 一見到面 點都會留幾分顏面

聽講佢旁邊個紅衫係路人左膠大愛撚，唔識梁本人

大大聲問候佢幾

對敵人仁慈，佢背後就害無數港人換取自己榮華富貴

烏克蘭係好榜樣

乜得佢咁撚勇夠膽單拖出街